（正能量） 我女人心情唔太好 希望大家比正能量佢

我女人有啲情緒問題
佢唔係好愿意同我講咁 我唔知點開解佢好

希望大家比啲正能量佢
希望你睇到呢個post啦 我既愛人

或者教下我點做好
利申：第一次做人男友

1

乜撚野字黎？

中文正體字都有呢個字架

但係唔係願意個願喎

Ok sorry 下次用番「願」

推